# Cloud@Mail.Ru Downloader
Прямое скачивание из облака [Mail.Ru](http://cloud.mail.ru/) по публичной ссылки.

Forked from [Geograph-us/Cloud-Mail.Ru-Downloader](https://github.com/Geograph-us/Cloud-Mail.Ru-Downloader).

В отличии от оригинала, скрипт отлично работает на любых хостингах с поддержкой PHP версий 5.x.x-7.2.x. и openssl

## Использование
Загрузить файл downloader.php на хостинг. При обращении к скрипту добавлять в адрес url публичной ссылки с облака.

Пример: https://mysite.com/downloader.php?url=https://cloud.mail.ru/public/51Yf/BqFncwABC
